﻿postiji config file 

FRAMERATE * -> manji broj = veći framerate 

prva tri broja pale / gase crtanje modela, crtanje krivulje i crtanje tangenti 
pa je pozicija kamere, brzina micanja kamere, pozicija izvora svjetlosti u sceni, FRAMERATE*, put do objekta te put do datoteke u kojoj je opisana spline krivulja

SPLINE KRIVULJA SE GENERIRA U PYTTHONU, PRIJE POKRETANJA, POSTOJE DVIJE PYTHON SKRIPTE, JEDNA GENERIRA KONTROLNE TOČKE KAKO BI SPLINE NA KRAJU IZGLEDAO KAO VERTIKALNA SPIRALA
DRUGA SKRIPTA PRIMA DATOTEKU SA OPISANIM KONTROLNIM TOČKAMA TE ZAPISUJE SVE TOČKE KRIVULJE I TANGENTE U DATOTEKU, TA DATOTEKA SE UČITAVA U GLAVNOM PROGRAMU I KORISTI ZA CRTANJE I POKRET